[有片] 黑警追甩左目標 隨機搵街上無辜女仔祭旗

追追下追甩左, 就求撚其搵街坊黎捉, 仲要淨係捉女仔

1

痴線,核彈POST無人推?

幫推10下 , 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推

10/10

黑警死全家呀

後生就會被捉 落咩罪名就之後先講
志在捉你返去玩48小時
根本而家警察=法律

P牌想幫手推

2

屌

3

仆街

push

4

5

6

7

痴撚線

8

9

721 831

可能見靚女就捉返去玩一鑊先

Pushhhhhhh

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

10

跌左個橙

721 811 831

真係痴撚線

推cls

條片睇得唔太清楚 有冇其他角度

Pushhhhhh

pish

721 831 黑警死全家

痴撚線
推撚爆佢

tui

仆街警狗

垃圾黑警

垃圾 話佢地係狗都影衰狗
而家做警渣真係大撚柒曬

Push

48小時沙包 強姦 任玩
零成本點解唔捉

跟隊救人

Pish

推呀

好多搞你一輪乜柒都冇放返，高調拉低調放
同支那一鳩樣要湊數交差，之前西環班街坊成班俾狗拉晒，冇後生仔，搞廿幾個鐘先放

CLS

Cls

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

冇得推!

仆街推呀

所以話無黑警係 無辜！！！

戒嚴

即推

濫權濫捕

又想強姦屌你老母

推比記者

核彈post

集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺

推比記者 連埋之前d老屈片 根本亂拉人

推啊

垃圾強姦犯

又捉一件返去強姦

後生=罪

cls

最慘係香港而家係冇一個機制可以制衡到警察

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pushhh

屌你老母恐怖份子

死黑警

推，好撚心痛，有無人知佢安唔安全

拍片一個夠啦，其他人唔可以落去幫手嘅咩？

Pushhhhh

心

推唔到

TUI

根本上一個目標都係比佢鳩追既路過居民
捉唔到一個路人，就再捉第個

推呀

唔係推post呀
係推上twitter

人人自危
周街警黑

推 死黑警

真係好仆街

西警可恥

不忘義士

狂犬病

尋晚福建佬喺死差佬面前用摺櫈打頭就放行

支爆須推動，不要食花生
香港警察 目無法紀 政府無視 毀損法治

921 元朗
922 和你塞

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

推上去！

垃圾

屌你咁都得

onlun99食賓周

無法無天

推呢個啦，咪撚掛住大J大J

濫捕已經成為黑警日常

高質

黑警死全家

推 有冇多d角度

推爆佢

推到黑警死全家

推retweet

up

推1

推佢老母

PUSH

夠啦唔好乜都核彈

佢女仔最尾點

又捉女仔

唔好濫用核彈... 下下都話核彈
到實正係核彈個陣 呢兩個字已經比人用到麻木曬

呢件事最多係手榴彈，你話831 / 901 有mtr cctv 流出就先叫真正核彈

有力證據 大力文宣pls

721

黑警

屌你老母

因為要拉夠數

但唔知係咪為獎金？

推推推

仆
街
黑
警

香港警察 咸濕賤格

推!!!!!!

推!

721 元朗恐襲 811 新屋嶺強姦毒打 831 太子謀殺無辜平民

推到外國

賤種

幫推

好撚嬲

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

屌你老母死黑警死全家死十世都唔夠填數

黑警如果有一世做人類機會 應該活在極權國家 被獨裁者 折磨一世 生不如死

就算有好多大核彈
都唔代表側邊個細核彈唔係核彈

唔好習慣呀巴打

upupupupup

dllm幫推

推上國際~ 如果有外媒見到肯出黎做證 就變真核彈

淫蟲

好以之前有女手足講咁 去到警署比女警迫除曬所有衫仲要唔關門比出面嘅暴警任睇

唔係去警署 去新屋領嘅我真係想像唔到又有人被警畜強姦

屌你老母死黑警。要還架你班仆街。

核彈

Dhlm

放條片上twitter幫手推

屌 黑警死全家

On9

屌你老母死黑警

dllm

記者會要問

推2

推3

推4

屌佢老味黑警死全家

出街都驚被人捉 黑警死全家

推推推 but p

痴線

dllm push

你班仆街狗死全家都唔撚夠

P牌推唔郁照推

黑警死全家

推上去 有片阿

Hong Kong Riot Police is worldwide famous

搵到佢未，星火 612有無消息

今日香港之
黑犬無法無天

Push
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！
連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

見到就覺得好嬲

有無人諗過
港警同武警人工差咁遠
會唔會武警每捉一個人都有Commission

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

留名晏d twitter

外文文宣

大大力推

[爭36000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

因果由國、容港治己

同支那過關查手機扣押 一撚樣
唔重組監警會 呢件事唔會完

推 文宣

屌你老母死畜牲

Dklm

中國文化其實都係咁
後生=細路仔=天真、蠢
所以有人話中國文化係殺子的文化

笑

依家班狗聽到有人屌佢就起哂鋼 你一走就追住你 真係成隻狗咁
希望絲打屌還屌 唔好係隻狗面前屌 起碼等佢地行遠啲先 萬一佢癲起上黎一定走唔到

推 dllm 死黑警

推上國際

Help!

死黑警
又唔做嘢 又唔讀書

黑社會高層佬sir會照顧伙記嘅老婆
餵到飽一飽
無後顧之憂

核彈黎 推

推唔到 獨立 不如推警察行動時要帶cam

屌你老味宜家玩捉依恩呀，見人就捉

死黑狗

恰女人

推呀屌

屌推

推推推推推推推！

P Rui

Tui

幫推!

屌你老母cls

Push ar diu

Up

黑狗真係黑狗 , 同啲流狼生滋狗一撚樣

#PoliceBrutality
#PoliceTerrorism

Twitter 戰線要人 記得落tag

濫權濫捕

恣意妄為

有著最高武力嘅組織

完全無制衡

痴𨶙線

推比全世界人睇

有冇消息

推
點先可以令多啲外國人睇到

屌你老母生豬肉

Pus

831

dklm

屌，推

文宣

黑警死全家
你地一世都係香港人嘅仇人

Push.

咁多核彈 有冇人可以整理一下

咁少人推呢個架
有埋字幕

㩒錯負皮
推呀!!

CLS,依加專捉女仔，女仔要學識保護自己

推呀屌你老母

推！！

DKLM
要用盡方法 追究到底

死全家

乜鳩都核彈 都要諗下容唔容易證明同信服到係先得架

831...

推爆

依家係鳩拉
被捉既只有唔夠20%落到charge

又打女仔

如果可以禁個制殺曬三十歲以下既人，佢地即刻會禁爆個制

女女女

612 721 811 831cctv 新屋嶺

push, cls

Q推。

推啊 屌你老母死黑警
屙撚啦

死仆街

推！

P 牌推唔到😢

癲架屌佢老母

痴線又老屈

文宣做野，堆爆佢

好嬲

P牌仔幫手推

CLS
TWITTER LA

黑警絕子絕孫死全家

係走佬勿食花生

幫手推呀，有條咁既片
免費英文文宣

記者會出手

仆街死廢警！

你呀，用死者ac扮連登仔索料帶風向o既黑警你呀！
你玩緊連登，同時你女朋友/老婆已經同盧萎聰 & 二哥鄧炳強 3P 中出緊喇！！

仲信依加既法律 等佢放工C鳥左佢地仲實際

屌 黑警死全家
捉女仔死三代

癡晒線！推去twitter!!

推呀！呢啲一定要推撚爆佢！

痴撚線架仆街死黑警

黑警死全家
屌你老母
屌你老婆
屌你囡囡

垃圾黑狗 發春都唔撚係咁樣狗衝呀？

軍備競賽？
粒粒都係核彈，唔好習慣呀香港人！

612 721 85 811 831

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

救人救人救人啊！！！！！！

快推上twitter

721831

條女應該屌左一句就俾人拉左

Dllm黑警 死全家
生女既祝佢 比大陸狗強奸

個女仔民屌

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

堆

社會垃圾

無差別拘捕

有撚病

推 屌你老母軍政府..

推你老母死黑警

咁仆街都有

p

又搵女仔

推呀，屌!

癡線,依個都叫核彈

垃圾狗

痴撚線 而家黑警周街亂捉人都得? 咁點解我地用麻包唔得? 最好由呢d被亂捉既家人開始第一單 名正言順去報仇 麻包返隻狗拿 狗仔女唔建議因為有可能受同輩影響 洗腦不深係黃 但狗拿自己自己選擇左要同狗一齊 思維模式唔會差得遠 如果行動前先查清楚可更有效製造白色恐怖 成效比正面衝擊高好多倍 被捕機率低 即使被捕判刑亦都同上前線差唔多 何樂而不為?

Push ar

仲問點解當你哋殺父仇人？
好唔好意思問呀屌你老母

你老母

D犬就係想話比d勇武聽，你走甩左佢地就會隨機搵少女黎強姦
呢招好毒

我鼓吹麻包袋，屌你老母，300個，逐個逐個麻，送返地獄受審，真心唔明點解仲忍到？香港人係咪咁撚忍得啊？再忍就千世萬世做奴隸架啦

幫推, 真係好仆街呀

痴撚線popo

警方記者會係咪無提呢單野？
不過算啦，都係任佢講

痴撚痴，依家個社會係警權大於一切
點解仲有咁多人覺得冇問題？

上個月, 尖沙咀個白衣少女（空姐）, 都應該係呢種情況

佢喺人群中，突然間畀警察撲低

哩個Youtube channel幾好，外國人好需要知道黑警啲7野。所有人share唔該

知唔知醜，亞洲最比你搞灣晒

成鳩日求其見到個人就拉

濫捕證據

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

過L份

咁睇下日日核彈
幾多人可以keep到唔慣囉

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

P牌仔推

推爆佢！

.

成撚日喺度鳩捉

.......

好老實件事未完，女仔行街好提高警覺

今時今日俾黑警拉左之後，咩都有機會發生